養心殿執晒未，包二奶，又兇bob叔？

直播有講成個chat估係佢，一年一千萬生意額？ 好撚多喎依家淨幾多？

生意額十球有幾撚多呀
開幾間七仔都可能有啦

兇bob叔？幾時